有無風筒介紹

屋企果個好似剪頭髮果時吹得咁有力

*好似無剪頭髮果時髮形師吹得咁有力

Check out Panasonic EH-NA65-K

dyson

Thanks 巴打

Thanks巴打